有咩係世紀最大騙局？

用冷氣加劇溫室效應

一國兩制

內在美更勝外在美

一國兩制
50年不變
港人治港高度自治
馬照跑舞照跳

bitcoin

5G

「我幫你儲起d利是錢」

溫室氣體就係最大騙局...因為地球跟住太陽螺旋形咁向前轉，太陽再以微波形繞銀河，銀河系又每秒都移動緊。宇宙空間都有溫度，只係移緊去較高溫度嘅空間。

好人有好報

飲筒插龜走飲筒

結婚

呢個敢認第二無人敢認第一

一國兩制係新事物？

其實以前殖民地咪係一國兩制，高度自治囉
宗主國一向跟屬地係行一國兩制，高度自治

例如：英屬香港用港幣，唔用英磅。英屬香港用香港身份證，唔用英國身份證。英屬香港用香港法律，唔係用英國國土法律。英屬香港考HKCEE，唔考GCSE。英屬香港考HKALE，唔考GCE AL。

說白了，一國兩制只係將屬地和殖民地概念重新包裝。特區其實即係屬地。

中屬香港

所有宗教

武漢肺炎